621香港人一定要企出來！

不過聽日大家小心啲
唔知嗰班黑警又會做出乜春

李家超：警方使用槍械時按指引瞄向身體最大部份
盧偉聰：只有5人與「暴動」罪有關
突發！！！驚現「暴徒」五人組

----分隔----